史提芬史匹堡23歲養女拍AV 史匹堡:不感到傷心，反而充滿好奇

史匹堡（圓圖）對於養女Mikaela拍攝成人電影，並不感到傷心，反而充滿好奇。

【明報專訊】憑《舒特拉的名單》及《雷霆救兵》兩奪金像導演的史提芬史匹堡（Steven Spielberg），他跟第2任妻子Kate Capshaw領養的23歲女兒Mikaela Spielberg，同樣對電影行業充滿熱情，不過，後者的選擇卻比較另類。前日她接受美國《太陽報》訪問時，自爆已攝製兼主演一齣成人電影，正式加入AV女優行列；她亦考慮申請成為一名認證的性工作者，以及脫衣舞孃。

Mikaela表示，她已知會史匹堡夫婦，二人對於養女拍AV表示「好奇」但不感到難過。另外，她為尊重未婚夫Chuck Pankow，所以這齣成人電影將不設男主角，稍後將透過成人網站上架。

自稱是「性愛動物」的Mikaela強調，一直渴望利用自己的身體來掙錢，加上每日上班的傳統工作已不能滿足她的靈性，拍攝成人電影正好讓她在不被侵犯的情况下，滿足自己同時滿足他人，「這是一個正面、自主的選擇，AV女優並不可恥，最重要是安全、理智和自願」。

咁我諗佢要養一世了

會窮

成個阿嬸咁嘅樣

23歲成個40路咁

23歲就成個GILF

23歲？？？

不了

唔怪得話好奇啦

個樣已經好科幻

23對

睇完圖我都好撚好奇

滿足靈性...

mean

史匹堡：我親自執導

睇完張相真係唔會覺得傷心 仲好好奇拍成點

美國佬而家都幾撚過癮
乜都話唔介意, 自己D仔女去變性、拍AV、拍GV都迫住要話支持

好撚好奇邊個會睇

辛苦d男優

23定53

有人睇我仲好奇

seed?

她為尊重未婚夫Chuck Pankow，所以這齣成人電影將不設男主角

冇人肯做咋下話

唔怪得會好奇啦

Steven:點知大個咁樣衰,比人屌啦

23歲！？

係咪43歲啊

食得太多三文魚

屎忽保

啲留言笑死

點解咁多有錢女鐘意拍AV，造福人群

the thing 3

獵奇系列.....

力架嚟

好樣衰

領養的23歲女兒

無人想睇

果然拍開恐龍片

黑人張圖整到咁白

樣衰到

造福人群?

好快幫妓女正名埋

變埋炙手可熱嘅職業

左膠當道
介意都冇得公開講出黎啦

不設男主角姐係點,用男配角?

睇完張相唔怪得話充滿好奇

個老豆都笑鳩個女
點解會有人想睇

真心
親朋戚友都好奇究竟佢可以點賣錢

左邊果個
右邊果個就話姐

開乜撚嘢台

屌，呢d就有圖

右邊果個都會窮

成個阿婆咁嘅

唔拎個養父出來都上唔到報

我都好好奇咁既樣都拍得

咁撚醜樣既

我都好好奇

個頭做乜鳩

日本人好尊重AV女優

本身都有錢啦,留名等睇人講右二

AV女優唔食日本人

diy

E.T phone home...

23歲個樣咁撚老

ET AV

猩猩當人養咁嘅喂

右邊好正喎

無咩事出番去先

你係佢老母我都信

獵奇

咁既樣 我想睇睇拍出黎係咩效果

拉

23歲？

史匹堡都明現實無人想屌佢個養女

不傷心，因為無會睇

23似59

你都有人投資仲要你做女主角 我真係好撚好奇

依張靚d

由嬉皮笑士開始已經預左咁

不了
我寧願屌Steven

盲撚左

啲頭髮

恐龍大白鯊同ET溝埋一齊咁嘅樣

自演埋

相裡面果個？
43歲都似

23????? 佢報細咗幾多百年

好狗

係喎你唔講都唔覺

有婆唔代表靚呀ching

波

好似佛祖 個頭

真係有人食到咁偏

我內心特然好平靜無晒睇av既衝動

無話靚,封面張相太衰,鬼婆黎講大把樣衰過佢都撈得起,其實有無人睇佢，佢都唔會窮

介j 用?

準備攞銀包幫補下阿女啲銷量
費事佢抑鬱

咪話左冇男優囉

白化猩猩

53定23呀

23歲?
你話係佢老婆我都信啦

自由呀嘛係咁㗎啦

no thanks

其實個重點就係 仔女開心/鍾意就得 條路係佢地自己揀
唔似得垃圾香港父母年年迫自己仔女去讀會計/bba 美其名話為你好

呢啲樣蒙頭入閘都唔得喇

快點....我咩都冇講

屌，一開圖嚇撚死

諗起Woody Allen 影自己養女裸照順便食埋

死黑妹

23歲 42歲都有人信

屌你

左邊個個睇完有錢收都咪預我

以為客串American horror story

好似大媽

屌你 mean 撚到

有人搵佢拍 史FK寶都不知幾開心

樓主識玩就應該等推兩三頁先post圖

嘩我屌你個屎忽堡

23歲就成個gif

以佢大導演資格使同D咁嘅貨色演戲？

史匹堡： 洗咩擔心，未必有人想睇

真係感到新奇

史提芬史匹堡23歲養女拍AV 史匹堡:不感到好奇，反而充滿傷心(替出版商)

23歲成個啊gil

屌，咁唔怪得好奇

應該係好奇點解會拍得成

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

我都好好奇，咁樣衰都走去拍av

嘩屌

Jurassic Park 4

夠大波
我屌

做雞真係有樣睇

咁嘅樣拍AV都無人睇wow

連登第一次純文字討論冇交嗌

有咩問題
作為觀眾你想冇人入行？

我都好好奇, 23歲女個樣會咁撚老

有無link 先係呢個post 既重點

講還講

老過40路

每個人也是獨立個體有自由意志
父母有咩資格話介意唔介意

呢個人整容完有潛力，深田泳美整容前同呢個人一樣樣

咪好，有健康

More23歲

我都好好奇點解呢隻嘢得23歲
仲要拍到AV?????

個tag應該係勁爆重口味

尋日係ssp見到尼個auntie

你睇真啲張圖先 我諗佢唔係被逼住講
我都好撚好奇

充滿好奇
依句真係玩撚哂

真係好奇會有人睇

Matt Leung既前輩

右邊兩個都好正喎
睇嚟左邊先啱師兄你

好𠹌样衰。。😷

我都好好奇，咁嘅樣都拍到AV?

又唔係親生嘅咪由得佢

拍返侏羅紀公園

導演睇CV以為右邊果個